广傳 消息千真万確！！

有位在百佳任經理的老弟对我說:由七月份开始,有些年輕的主任,人工每月19,000,离職.原來被黎智英集團招聘,每天3,000元,付到十月份.負責每次暴動号召大專學生,溝通,联系工作.前線衝擊者每日1,300.
行走助势者每日300.
黎智英上次去美国見了索羅斯,由他的基金会出面,出錢资助这次革命.務必令解放軍出動並開槍射殺暴徒.则中港股市必定大跌,他們可報当年未能如泰國一樣地搞垮香港金融市場的一箭之仇.

轉自藍哨兵